如果俾一百億你但係唔可以

拍拖 結婚 屌女 叫雞 即係做一世青頭
要錢唔要女

另外，如果肯同 MC Yip 一生一世，再多十億

搵代母生細路，每個兩億。

各位巴打，點睇

peter畀料

Mc yip乜水

淨係唔要女得啦

屌仔lor

絕對唔肯變性的偽娘

10億我ok

等睇減價戰

揀一百億啊

揀咗喇，錢呢？喺邊啊？

我會out source一億出去